其實你地成日 國際戰線 議會戰線 喺度做乜鳩

文指一般普遍和理非/借口撚/自閹撚
歡迎對號入座

人人都識講 要人愛先要自愛
同樣 要人救都先要自己有決心救自己先
但你地一日到黑淨係識假手於人
啊國際戰線要打好 議會戰線點點點
你地係咪on079?? 自己都唔企出黎對抗
叫人地幫你?? 幫條撚??

點解你地始終唔肯面對一樣野就係
叫你出黎打過 你而家可以各種理由不了
有家室啊 唔夠力啊 冇做開運動啊 唔敢啊 等等
你而家可以偏安 但你而家唔出黎幫拖
最後只係淨返你地呢班打都淆底冇力嘅仆街
愈早企出黎 就係愈適當嘅時候

講乜都係廢話 你始終難逃面對要落手嘅命運
咪咁煩啦 自己諗

無錯

樓主今日出咗去邊區抗爭？

荃灣區